你會選擇去飲喜酒定遊行？

利申最後去左遊行
屋企人支持
親戚西9我

暫緩修例同柒婆道歉一樣係無意思
完全撤回修例、追究濫權同釋放義士依然任重道遠

雖然今日行完大家都累了，但聽日請繼續站出來捍衛香港，唔好嫌悶

謹記烈士，天佑我城